覺唔覺劉馬車比連登同化左

伊家突然又自稱做毒撚又罵人死狗公，遲早會講女人係雞係公廁，成個口吻根本就係連登仔，不過人地係勇武派不要暗戀

睇佢真係好撚好笑
愈黎愈鐘意睇佢

仆街

覺

不要暗戀派